hana 集中討論區 (54) - 未上一套戲 不要加一個限期

我未能忘掉你 (劇集《降魔的2.0》片尾曲)

阿花

肺炎少左出街 就棄game

有無人玩過呢啲架其實
唔信無lor

最近出左 remote pass
可以足不出戶打 raid

viu有曾樂彤

邊個

miss jor any links to J

睇嚟我唔明白你講乜
知你想點歌

套 超能使者 好似幾正
KC 做 iron man
Tiffany 個 look 好仁

呢個就有

shiga套劇都係隻嘢唱
玩到差唔多一個月一首

shiga

hanag咁霸道 你點解釋

師姐讓我啫
讓係人情，唔讓係道理

好想有機會報答佢

屌火都黎
你到底發咗幾多姣搶到我老婆首歌過黎

thanks

本小姐做咗你情敵

搶仔包

趁有權自訂對錯，錯過誰又奈我何

流泳船淫到

#63講左

條衰妹終於識用自己殺手鐧

佢高到成個男人咁

致命復活好正
硬c首歌勁好聽

有zoie

呢隻zoie有咩劇好睇

[非gay] 有冇人覺得蕭正楠歌藝畀人低估左
仁心 巨輪 都幾好聽

我會推大師哥，跟住係eu超時
btw呢套嘢hoanc會解佢巴扣，睇咗未

睇咗5集咋
不過已經feel到幾正

這巨輪 又再一天一天轉

隔離有人話你口臭

老婆做乜越黎越仁

男極圈 feel

...

第三張同第五張個pose 冇美感可言

樓豬唔好 block me
me 以事論事

唔會block
面壁反思己過可以啦

@毒巴
我想報答嘅人嚟，幫唔到你

站在你面前別再怕
誰又會怕
讓你可隨時牽掛

屌

我唔識依啲 唔識點分似唔似

我都唔識
所以聽 hana
好似首首都唔同咁

我直頭唔識 hana

我淨係識 haley

誰明白我這處境～～望那山與水依舊 無盡的天高地厚

教我點分

站在你面前 別再怕
誰又會怕
懸崖上種的花
感覺來自剎那
不花不假
放下固執拋開天下
忘了記憶所有
傷口剛結疤
愛你便全沒牽掛

加多句 無視各種偏差

早抖先

做隻貓做隻狗 不做情人

原來zoie隻老女人都幾正

最怕情長一生大短 我決心天地再黑堅强發出 一分光

應該係d副歌好百搭

你可以拎a嘅副歌同b嘅副歌前個句 試下夾唔夾

@mingxin._.hana

樓主親嘅都有質素保證

過街英雄

誰是你 有愛就有傷悲 但我更加想親近你

唔想親近你

揾@chy

叫佢走拉

走咗上ig

愁擘擘

終於都對所有不實指控一一作出適當回應

機會跌落嚟，捉住就可以翻身

夠鐘死心了

謎似是你 看似沒法一起
就算收不到訊號仍找你

難極都不放棄 遲早可給你看得起～
花花世界太過美 哪有我蹤影

仲唔走？

頭3句同第4句有咩關係呀

今集配埋首歌好MATCH

捉住左你

成日loop完頭3句就會出第4

fing開你先 再推你落水

邊個好聽啲

你...

想玩水呢

又出返嚟做

@hana_fans._.angel

@ah_mann

七歲到

分身confirmed

比阿如唱我條氣都順啲

cut走咗個#

狙擊her

@voice_joe呢張色水好似正啲

我揼左你送嘅野 你會唔會嬲

別為我好 一個月已經800k
而家仲出埋合唱版添食

你喜歡說謊4個月先有800k

泳池定沙灘

幾好笑

浴缸先

想同佢講520

你屋企近邊👄

佢咪樓主囉仲問

個沙灘就係@qc仔個泳池

你抄連一姐同啊姐嘅

幾多個人一齊浸

會長話得意菊菊b

睇來佢係追擊手

除咗😍之外冇補充

姣閪

你屋企嗰個

your衰婆

抬頭遙望天邊隱隱 見那倦鳥返家

呢首得唔得

其實兩首歌有咩分別

@chy，今天的愛人是誰?

椰子 Live

你點知的

推其他人

憙

《Chill Club》推歌曲排行榜或設頒獎禮 金廣誠歡迎與星夢合作

肥圖 : 不了
咁咪即係間接幫你搞好 chill club
我d歌手全部溫室小花, 經唔起競爭
不如調返轉叫 Mirror Error 過黎勁歌

無需有萬次只需一次愛 未懼流眼淚
留起這初春不需千百季 去看穿秋水

我諗無記要搞返好個形象先

即係抄左你

@chy係要搞到我喺#520都要派

學左你打兩個碼就撳字 又鍾意撳錯

炸炸帝帝轉移視線啊你

😂

仲要唔proofread

係咪要對我出譴責動議

冇讀書 諗住求其寫d野就係字
正如平時我揸枝咪就叫唱歌 拎住個結他就係音樂人

率性而為

中聯辦係咪會幫你箍票

呢個po係議會嘅話...會好大鑊

黃金有罪完返唔到轉頭 完全唔係呢個時代既人

呢個冇貼一排了

毒巴上面個cm
做乜講到啲小花同error mirror好似戰國時期交換太子咁

毒巴：暴秦之欲無厭 奉之彌繁 侵之愈急
大台呢個秦國點會唔殺質子

但如果你行一轉番尼變做太子政 咁係好定唔好

覺得大台似周室
我圖尊王攘夷

btw如果你係吾皇政，係咪應該先立扶蘇再玩長城阿房宮

30幾年前陳慧孄真係青春無敵

開咗幾日依家先睇到添

講定88先

就黎收經 差唔多啦

😍

y

遲咗1日po

不過照收貨😍

樓主一睇到joox有好事就上水

做咩

入到十大

負皮友，唔畀我係入面啲魚呀

不過我冇睇

睇番bonnie演怨婦真係好正

朱千雪好撚正

咩姐你

想我佢定你?

好多人

有英皇冇星夢

依家有十字路口，仲有冇下一個係唔知

呢頭就食咗春藥 嗰頭演社團大家姐
仲當自己十八廿二咩

邊個？

冇穿內衣

天嬌個日本名

原來講緊隻老女人

係我佢
你行開

我會整定嘢等你

即刻趕你出門口再報警話你公眾地方行為不檢

早你一步媾佢先

@stars_fans.club

冇人po呢個嘅🤔

it's dirty

i am dirty but she's not

好想去探佢啲貓

both

i dont think so lor
come and sort it out together

仲話提神一定要飲xxxcafe
不過重點係話會再出新唱片

shiga 套新劇好似幾正

好靚

陳嘉倩唱歌

@gigindasky

hana

想唔想探椰子

淨係椰子

我係咪私人地方都行為不檢

咩事

你又啱

你知道就好

片尾左降魔

CCTVB奶共奶到今晚就出節目力撐國安法

有hana

民事索償lo

我鬧仲要鬧死你

要留住我嚟鬧

我唔要金錢索償

我與你同坐這條船

要精神索償

detail?

日日關門打你

小心我搶你個舊名

咁我會改做連詩雅女朋友

結果日日喺度跳舞

想屌段預告好能正

隨便攞去

btw段預告唱歌嗰位係咪一姐

咩事呀菊梓喬男朋友

i think so

吳若希男朋友

對

新歌

lm觀察

無事 想J咪出聲囉 唔使轉移話題

gpmate igstory嗰個係咪陳欣健

三首歌應該係就係三件mk妹包辦晒

交比你

自己發省下 太唔似樣了

明明就係你心底話
我已經減低左淫賤程度了

係咪有侏儒症

就快冇得睇

原來係黃百鳴

仲有

樓主真係好嘔心 都已經改左名成年啦

上次美斯話樓豬喺劇po好gay
你知唔知詳情

關門你做乜都得

頭先都聽到
咁係咪會有3首咁多

原來係真
#661

證據呢

佢鍾意汪子勁同大波謙

想食柏芝啲炒飯

咁姐係第一個岩啦

楊獸胃都幾正

11:25PM

勁歌金曲[粵]

疫情期間，身為歌手未能與樂迷互動是一件憾事，JW王灝兒還希望疫情快過，皆因……不如讓她獻唱新歌<輕熟女>止癮吧！多留在家，或是吸收靈感、創作的好時機，胡鴻鈞和馮允謙亦趁餘暇互相欣賞對方網上頻道的cover歌，這次分別演繹自家作<凡人不懂愛>與<開始倒數>。有時候，明白自己所需是十分重要的。洪嘉豪藉<自問自答>回看當初的自己，而HANA菊梓喬則希望大家透過本周冠軍歌<如果你明白>，可更加明白她。

11:55PM

廣告雜誌[粵]

睇緊咩劇呀

十八年
呢隻獸胃有咩劇好睇

人都離巢了

問你有咩劇好睇呀

係唔話你知
其實好少煲劇

之前講zoie你又答到

咁啱啫

梁芷珊
同王維基打緊工

開波勁歌

謝文欣走咗都有得做主持

有 tvb

細hana7年

成日都戴戒指
你以為你有老公咩

hana_老公

莫文蔚有無人識？

冠軍歌都冇得唱晒成首
Cut 到斷斷續續咁

成首wo

Cut 左第二段正歌

有冇好推介

諗起草戒指

呢首正

咁你戴咩Q戒指啫

宣示樓主對我嘅主權
其實都想去個mv度探下以前嘅我

呃人 你話呢排成日煲

係咪想講因為你好忙

而家嘅我 hi

真係樓主咩

咁多年都係搵唔到佢唱個版本首初戀

你呢啲壞女人有毒
所以要戒要止

隻嘢定獸胃正

譚凱琪「著衫」好睇過唔著：係真唔係？

想畀佢攞炮指住我
佢話咩就咩

走拉你

又想帶我走

你自己走

去邊好

唔理你

自由自在在我俗世漫遊
在途上亂走

彭迷起歌

咁樣我ok
利申: 有種fetish for揸(真)槍女仔

原來有特殊癖好

係，咁點

8半9半都有馬明zoie

真係好正喎 被是但一個射死都制

樓主

你有無影過呢啲先 有我可以網開一面

想畀你指住嚟改哂啲缺點多啲喎

為咗你隻野做犯法野好唔底

等主人得閒玩下音樂做下運動

炮可以in any form

#810都refer緊#762

驗眼.jpg

你次次改新名我都估到係你

入青山未一邊話人老雞另一邊又成日丁

平時講壞話係為咗私有化

燊哥

stanley

咁都畀你link到

係@chy隻妖精link先

我先係妖精呀

佢係高級妖
你係低級

我哋好團結的

賭王何鴻燊逝世 信德曾急升14%澳博升半成 美高梅 新濠約4%

@chy
又要loop溏心風暴了

打完你再打低chy

事實上你打樓主旗號就可以號令我哋
根本就打唔成

anyone

降魔好高汁想同牙MOON結婚了

好嘅港姐不嬲直接=明星

佢始終唔捨得話哂我地個名係妖怪

必睇場口：
「我先夫生前講過 不賢妻不孝子 頂趾鞋無法治」

chy靚好多
kaying大好多

KAYING好似桃乃木

勁過假chilam

錯po

木瓜奶

首歌本身寫俾janice

where

Shiga 又公開處刑其他歌手

老婆真人靚聲甜

仆街, 個 gladys 難聽到...忍唔住Skip

李靖不了

處刑咗

話晒都拎過銀牌 算係咁

托塔天王wo

小背心唱歌真心勁
衰個樣
同埋把聲唔夠辨識度

師姐

你隻老嘢扮咩後生姐

澳門妹真係好正

我要中右

個樣幾ok

shiga入星夢有劇有歌 算好好

澳門女仔不嬲正 有葡國血

打大個波比人影

千杯酒也許仍然未醉 愛你偏透淨似清水

來年幾多歲 心中都有夢要去追

[比你揀] 你會捧 何雁詩 vs 吳若希？

This image is no longer available

I didn't go to her wedding and Andrew didn't either.

Neither andrew nor I attended her wedding.

I didn't go to her concert, neither did I go to her wedding.

Andrew didn't attend her concert, not did he go to her wedding.

Andrew didn't go to her wedding and neither did I.

I didn't attend her concert and nor did susanna

樓豬bot 分身ac 壞左?

hello how is going

I didn't go to her concert and nor did Susanna.

fc咗未?

fc 未 fc

問緊隻bot fanclub咗未

原來個show都已經9個月前
時間過得真快

一輩子守候喔
又娛台mode

守候咗1年了
唔會再守落去

守個人
守個show做乜，話唔定之後排咗第個開新show都未定

樓豬開新po未

排隊pls